聽日英領有冇人會帶BNO/BC

想了解下
會
唔會

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

想舉住
但係怕比藍絲廢佬搶

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

唔好怕 唔只你一個會帶 好似係

搶仲好
搵人拍片 煲大佢侮辱英國
再寄返殘骸 補領

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有諗法

Tui

會拎
p 牌仔like唔到